\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{currvita}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[dvips]{epsfig}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[scaled]{helvet}

\oddsidemargin  0cm  % Ancho A4 210mm
\evensidemargin 0cm  % Alto  A4 297mm
\textwidth      16cm
\topmargin      0cm
\textheight     24cm
\parindent      2cm
\parskip        2ex

\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\cfoot{}
\lfoot{Matias Russitto}
\rfoot{\thepage~/~\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0cm}

\usepackage[bookmarks=false,colorlinks=true,linkcolor={black},urlcolor={black}]{hyperref}

\author{Matias Russitto}
\title{Curriculum Vitae}


\begin{document}
  \setlength{\cvlabelwidth}{45mm}
  \begin{cv}{Curriculum Vitae}
    \begin{cvlist}{Personal}
      \item[Nombre] Matias Russitto
      \item[Fecha de nacimiento] 17 de Abril de 1979
      \item[Estado civil] soltero
      \item[Dirección] \ldots
      \item[Teléfono] \ldots
      \item[E-mail] \url{mailto:matias@russitto.com}
      \item[Sitio] \url{http://russitto.com}
      \item[Ocupación] Desarrollador / Programador web, \\ Instructor de computación
    \end{cvlist}
    \begin{cvlist}{Educación}
      \item[2010 --- Actualidad] Universitaria: Licenciatura en Sistemas (Universidad San Juan Bosco).
      \item[2006] Seminario Eclipse / IBM: IBM Technical Breafings: Eclipse - IBM Software Development Plataform (Universidad de Palermo).
      \item[2005] Curso Java J2SE: Programación Java (SL-210 Y SL-275) (Universidad Tecnológica Nacional).
      \item[2003 --- 2004] Universitaria: Profesorado en Ciencias de la Computación (materias de 1er año, UBA).
      \item[1998 --- 2004] Universitaria: Licenciatura en Ciencias de la Computación (materias de 3er año, UBA).
    \end{cvlist}
    \begin{cvlist}{Conocimientos}
      \item[Web] Ajax, Php, Cakephp, Symfony, Wordpress, Asp, Jsp, Js, Json, Xml, Xsl, Xslt, XHtml, Css.
      \item[Business Intelligence] BusinessObjects Web Intelligence,Business Objects Enterprise, Crystal\\Reports.
      \item[Bases de datos] Datawarehousing, MsSql, Ms Analysis Services, Ms DTS (Etl), Access,\\BusinessObjects Data, Integrator, Oracle, Teradata, MySql, Postgresql.
      \item[Sistemas operativos] GNU/Linux, Windows, Freebsd.
      \item[Dictado de cursos] Business Objects Enterprise, Crystal Reports, Php, Ajax, GNU/Linux, Windows, Office. Html básico en taller de la Universidad San Juan Bosco.
    \end{cvlist}

    \newpage
    \begin{cvlist}{Experiencia}
      \item[10-2010 --- Actualidad] Desarrollador web en \url{http://altodot.com/}
      \item[07-2010 --- 09-2010] Desarrollador web en \url{http://p3design.com/}
      \item[09-2009 --- 06-2010] Programación del sitio \url{http://www.futbolinker.com/} en conjunto con el equipo de \url{http://h1lab.com/}
      \item[09-2009 --- 05-2010] Desarrollo de livecd dwmarch (Archlinux + dwm) \url{http://www.sarckz.com.ar/totoloco/}
      \item[09-2009 --- 09-2009] Desarrollo de plugin Vim para Pasto \url{http://www.vim.org/scripts/script.php?script_id=2798}
      \item[08-2009 --- Actualidad] Idea, desarrollo y manenimiento de Planeta TDF (noticias de la isla) \url{http://www.planetatdf.com.ar/}
      \item[08-2009 --- Actualidad] Idea, desarrollo y manenimiento de simpl@net (motor de Planeta TDF) \url{http://trac-hg.assembla.com/simplanet}
      \item[08-2009 --- 09-2009] Programación del sitio \url{http://www.wantmoreunilever.com/} en conjunto con el equipo de {http://h1lab.com/}
      \item[06-2009 --- 08-2009] Programación del sitio \url{http://www.armatuequipo.com/} en conjunto con el equipo de {http://h1lab.com/}
      \item[03-2009 --- 04-2009] Desarrollo de plugin Wordpress Atpic para insertar galería de fotos.
      \item[03-2009 --- 04-2009] Desarrollo de plugin Wordpress TryMath como reemplazo de imágenes captcha.
      \item[02-2009 --- 11-2009] Desarrollo de AnpWui \url{http://trac-hg.assembla.com/net-anp}, interfaz web para net-anp, monitor descentralizado de red 
      \item[01-2009 --- Actualidad] Idea y Desarrollo de pastebin opensource \url{http://pasto.sourceforge.net}
      \item[10-2008 --- Actualidad] Desarrollo de paquetes unsupported para Archlinux.
      \item[09-2008 --- 09-2008] Desarrollo de widget para \url{http://www.agendami.com} para navegador Opera.
      \item[08-2008 --- Actualidad] Idea y Desarrollo de \url{http://ushcompu.com.ar}
      \item[07-2008 --- 02-2010] Dictado de cursos (Windows, Office, Linux, Programación).
      \item[05-2008 --- 12-2008] Idea y Desarrollo de microblog opensource \url{http://www.agendami.com}
      \item[01-2008 --- 06-2008] Analista Senior Web, Diseñador Funcional Web, Desarrollador Web de \url{http://www.beleeble.com} para \url{http://www.enclave.com.ar}
      \item[12-2007 --- 02-2008] Idea y Desarrollo de \url{http://www.geobyte.com.ar}
      \item[09-2007 --- Actualidad] Analista Senior Web, Diseñador Funcional Web, Desarrollador Web en \url{http://www.studiopatagonia.com.ar}.
      \item[12-2007 --- 01-2008] Analista Senior Web, Diseñador Funcional Web, Desarrollador Web en KS Solutions.
      \item[09-2007 --- 10-2007] Idea y Desarrollo de \url{http://www.russitto.com.ar}
      \item[04-2007 --- 09-2007] Analista Senior Web, Diseñador Funcional Web, Desarrollador Web en GuiarTDF.
      \item[10-2004 --- 01-2007] Analista Senior, Diseñador funcional, Desarrollador y soporte en Crystal Solutions en relación de dependencia (\url{http://www.crystalsolutions.com.ar}).
      \item[07-2004 --- 10-2004] Desarrollo para Cubik del sitio de Telespazio, en PHP-Mysql-Flash.
      \item[01-2004 --- 09-2004] Desarrollo en SysProgress del Sistema de Gestión y Distribuidores de Forever Living Argentina, en PHP - Mysql - Html - Javascript.
      \item[10-2003 --- 01-2004] Freelance de programación, diseño y mantenimiento de los sitios de Editiorial Argenta.
      \item[08-2003 --- 10-2003] Programación, diseño y mantenimiento de los sitios de Editorial Argenta \url{http://www.editorialargenta.com}, \url{http://www.newsbookonline.com},\\\url{http://www.marketaxa.com} y \url{http://www.storyline.ws} en Asp - Sql - Html - Javascript.
      \item[2002 --- 2006] Desarrollo, programación, diseño y mantenimiento del sitio\\\url{http://www.enlavia.8k.com} (fanzine web) en ASP - Sql - Html - Flash.
      \item[2002 --- 2006] Desarrollo, programación, diseño y mantenimiento del sitio\\\url{http://www.sirvelocet.com.ar} (SVP SirVelocet Producciones) en\\Html - Javascript.
      \item[07-2002 --- 08-2002] Freelance para Cubik, desarrollo de backend en PHP-MySql, para sistema de administracion de mailserver de la Universidad de Bologna representación Buenos Aires.
      \item[1999 --- 2002] Idea, desarrollo, programación, diseño y mantenimiento de los sitios\\ \url{http://www.sazazza.com.ar} (offline) en Html.
    \end{cvlist}

    \begin{cvlist}{Proyectos}
      \item[\textbf{Consultoría}]
      \item[Coca - Cola] desarrollo de reportes y aplicación web de Business Intelligence.
      \item[Prosegur] desarrollo de aplicación web y reportes de Business Intelligence.
      \item[Orígenes] desarrollo de reportes de Business Intelligence.
      \item[Bimbo] desarrollo de aplicación web de Business Intelligence.
      \item[Cencosud Chile] Supermercados Jumbo, desarrollo de reportes de Business Intelligence (ciudad: Santiago de Chile).
      \item[McCain] desarrollo de reportes de Business Intelligence.
      \item[Teletech] desarrollo de reportes de Business Intelligence.
      \item[Argencard] mantenimiento de plataforma de Business Intelligence.
      \item[Siemens] consultoría de Business Intelligence.
      \item[Telmex] consultoría de reportes de Business Intelligence.
      \item[Crystal Planning] desarrollo de aplicación web de planeamiento de presupuestos para clientes
      (Coca - Cola, Sancor, La Virginia, ...).
      \item[Sancor Seguros] desarrollo de aplicación web de Business Intelligence.
      \item[Business Intelligence] Dictado de cursos de herramienta de reportes, y aplicación web.

      \newpage

      \item[\textbf{Web}]
      \item[\url{http://www.planetatdf.com.ar/}]
      \item[\url{http://ushcompu.com.ar}]
      \item[\url{http://www.agendami.com}]
      \item[\url{http://www.beleeble.com}]
      \item[\url{http://www.vortilon.com}]
      \item[\url{http://www.vortilon.com/figaro}]
      \item[\url{http://www.russitto.com.ar}]
      \item[\url{http://www.tdmoc.com.ar/admin}]
      \item[\url{http://www.ushuaiaalojamientos.com.ar}]
      \item[\url{http://www.telespazio.com.ar}]
      \item[\url{http://www.lapaginaexpress.com.ar}]

      \item[\textbf{Open Source}]
      \item[\url{http://trac-hg.assembla.com/pastii}]
      \item[\url{http://trac-hg.assembla.com/simplanet}]
      \item[\url{http://trac-hg.assembla.com/pasto}]
      \item[\url{http://trac-hg.assembla.com/net-anp}]
      \item[\url{http://agendami.sf.net}]

      \item[\textbf{Archlinux}]
      \item[\url{http://archlinux.co.cc/}]
      \item[\url{http://www.sarckz.com.ar/totoloco/}]
      \item[\url{http://ushcompu.com.ar/2008/10/21/quimup-y-guimup-en-arch-linux/}]
      \item[\url{http://ushcompu.com.ar/2008/11/01/sidu-cliente-rapido-y-libre-para-mysql-en-php/}]
      \item[\url{http://aur.archlinux.org/packages.php?K=totoloco&SeB=s}]

      \item[\textbf{Wordpress}]
      \item[\url{http://wordpress.org/extend/plugins/trymath/}]
      \item[\url{http://wordpress.org/extend/plugins/atpic/}]

      \item[\textbf{Opera}]
      \item[\url{http://ushcompu.com.ar/2008/10/04/agendami-ya-tiene-su-opera-widget/}]

      \item[\textbf{Colaboraciones}]
      \item[\url{http://www.slush.com.ar}]
    \end{cvlist}

    \cvplace{\LaTeX~/ Archlinux / Vim /~Ushuaia, Argentina}
  \end{cv}
\end{document}
